【修訂版黑色聖誕歌】戒嚴版JingleBells & 鄧小強is coming to town(連靚靚文宣圖！)

眾所鳩知
雖然已經有巴絲改咗初版嘅黑色聖誕歌，
不過個人覺得何妖雖然可惡，
但JingleBells呢首家喻戶曉嘅聖誕歌用喺佢一個人身上實在可惜，
所以都另外改咗首戒嚴版JingleBells提下大家政府今年幾唔想大家聖誕出門消費
希望大家邊聽邊記得，攬炒聖誕經濟先係主線呀！

《戒嚴版JingleBells》
林太奶阿爺
藍絲想割蓆
誰嘉許警暴
裝修你唔夜

林太想戒嚴
全港宵禁夜
便衣警察茄呢啡
OT笑騎騎

TearGas 周街車
Dioxin滿瀉
過聖誕 出乜街姐
小心俾警察塔左上車

膠子彈 警嫂車
又拎旗去扯
趁聖誕 四處亂射
又累到商家早收野

另外，同場都加映修訂版鄧小強is coming to town

《鄧小強is coming to town》(修訂版)
又到聖誕 又到聖誕
未到聖誕 已有TG你歎
鄧小強is coming to town

又要爆眼 又要噴眼
又趁照眼 掟個TG你歎
鄧小強is coming to town

噴椒要直噴面部
冷槍要射眼部
炮車記住校大力度
用棍打必須打腦

又到聖誕 又到聖誕
就到聖誕 快有TG你歎
趁鄧小強未黎到自己散

想提提大家，冇鄧炳強呀！人地叫鄧小強，我地唔好亂咁幫人改名呀
最後亦改左少少，想提提大家，改聖誕歌唔單止係貪爽貪好玩，亦都係一種文化宣傳
呢兩首歌其實都係想提醒各位想聖誕去玩嘅港豬同沉默嘅自以為大多數，
聖誕出街好危險，唔好出街消費，班狗好危險呀

最後，如果各位覺得岩聽嘅歡迎幫手分享、印出黎貼牆
各位手足聖誕街頭見

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

附返個原圖
感謝畫師josh嘅妙手神筆，歡迎大家拎去再出文宣用

邊個唔簽，今年冇聖誕禮物呀